[破警犬大法] 唔洗理前線點做

你覺得做法唔岩，就走
佢要放火自己放，由得小貓三四隻自己圍威喂

唔洗分化，唔洗話割蓆
用你既行動表達你自己意見

如果果班係狗 得兩三丁人攪事，佢都惡唔到咩出樣

真

930北京新機場要人！！！
全國人民替新機場做壓力測試！！！
說好的過億吞吐量！！！

出面d post 同前線分化都唔洗理 由佢自己推
你唔同意就不推文回覆

同埋唔好執著叫前線手足走，佢地唔肯走，你自己走

最緊要做每件都經獨立思考

有腦既一定會知點做

淨返留低係度 九成係狗

qg推

最衰有啲真係手足好易俾人煽動
所以我先至話 行動之前 要有公識嘅重要性

你自己個腦已經係最大共識

我地靠同一個理念行到今日

任何拆散我地理念既人，自行判斷，包括出面分化前線既人

係唔想佢地再俾狗拉

和平集會 d 狗會夠膽係美領出面拉人？

前線其實好有腦 唔會三個月後突然變蠢 不分化 不懷疑
唔好俾狗仔同三毛帶風向

兄弟爬山 各有各做

總之遠離所有異樣情況

不分化 我唔排除放火既係真．前線
做乜都唔割，但唔代理要行動上支持

佢地放就由得佢地自己放

如果前線識諗，佢地會自己決定會唔會放埋一份

推

岩 天琦話要保持思考 自己諗自己決定就破解到所有奸計

銀髮同和理非點走？

班狗永遠只係示威者堆入面既少數

要靠你地幫手先可以成事

銅鑼灣勸人留低，已經係例子

簡單一句，唔同意就唔好參與

要胜利 係要有一定嘅策略
對手足提出建議，唔係就話搞分化
我哋要不斷進步，我哋要贏
係要有理念，但淨係有理念，係贏唔到
尤其宜家我哋所面對嘅敵人係人類史上，最邪惡嘅國家
唔好話我個腦 我嘅腦一定好用過你
跟住，你係唔係想話我 5p撚